情緒勒索嗰啲全部都仆街嚟

仆街

死仆街！！！！！！！

嘻

我死啦樓主唔要我了

對唔住lo

天使？

希望死咗可以變天使

我係上帝啊

Dllm

走開

唔信上帝唔會係毒撚

Lo？！？！

想死求下你唔好離開我

上帝點會唔係毒撚呢
亞當同夏娃先唔係毒撚姐

點啊你 冇事啊嘛

落地獄皇天擊殺

我留左個位比佢

唔緊要 你會陪我

Thank you

上帝一齊陪我地好唔好

點解

事情若發生你便會知道

唔係比你wor

貪一刻溫暖差點毀了我一生

貪一刻歡快得到想我死的一吻

你究竟係邊個